[陰謀論] Be water唔好硬碰硬

可能白衫抽晒生死簽今日出黎個班會比人拉。今日如果同班白衣人硬碰小心黑警會以械鬥之類罪名兩邊拉晒。人地可能爛名一條又有晒安家費，義士們唔值得同佢地同歸於盡! 各位新界人小心呀!